麻甩袁澧林屋企有300支唇膏

麻甩女神分咗手
不過成日扮曬嘢，不了

瘦到無波，成個男人咁

睇到悶啦

屌唔屌？

屌火柴人，不了

不了d咩? 有得你屌咩死柒頭

好好笑

支持拆穿呢d扮撚哂野既所謂「女神」

樓主好波

扮麻甩唔該扮到底

樣撚衰衰

呢條女好扮野

on9,我敢講女神袁澧林屌打香港2/3女仔

西童已經贏佢幾條街

狗都唔屌

香港啲女狗也不屌

港女=臭雞(除左袁澧林)

【任噏亂評】請勿吹奏「麻甩系女子」 只係投其所好嘅宣傳方法

下

好撚多要求既班連登仔
咁都話唔靚

連登仔係咁
現實比個肥婆佢地都照衝

成班毒撚講到自己有得屌咁
真係毒氣熏天